हिना  PROPN B-Person
के  ADP O
लिए	ADP O
एक	NUM  O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

पुस्ती	NOUN B-Person
दोषी	NOUN I-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
एक	NUM  O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

मीठी	VERB B-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
बुक	NUM O
कैब	NOUN  O

कृपया	ADV O
भागीराथ	PROPN B-Person
चंडोला	PROPN  I-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

मैं	PRON  O
तिरुपति	PROPN B-Loc
हवाई	PROPN  I-Loc
अड्डे	PROPN I-Loc
पर	ADP  O
जाना	VERB O
चाहूंगा	VERB  O

मैं	PRON  O
हरदोई	PROPN B-Loc
जाना	VERB O
चाहूंगा	VERB  O

क्या	PRON O
मैं	PRON  O
जालना	PROPN B-Loc
से	ADP  O
सहारा	PROPN B-Loc
इंडिया	PROPN  I-Loc
परिवार	NOUN I-Loc
तक	ADP  O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
बुक	X O
कर	VERB O
सकता	AUX  O
हूं	AUX O

छिंदवाड़ा	PROPN B-Loc
से	ADP  O
धुबरी	PROPN B-Loc
तक	ADP  O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
बुक	X O
करें	VERB O

मेरे	PRON B-Person
लिए	ADP O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
व्यवस्थित	ADJ O
करने	VERB O
के	ADP  O
लिए	ADP O
भेदचल	PROPN O

मार्च	PROPN O
से	ADP  O
बुक	NOUN  O
टैक्सी	NOUN O
आरा	PROPN B-Loc
से	ADP  O
जाली	ADJ  B-Loc
ग्रांट	NOUN I-Loc
एयरपोर्ट	NOUN I-Loc

देवनिका	NOUN  B-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
एक	NUM  O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

नीलकांत	ADJ B-Person
पेवर	NOUN I-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
एक	NUM  O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

रवि	PROPN B-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
पुस्तक	NOUN O
कैब	NOUN  O

मेनका	PROPN B-Person
नायर	PROPN  I-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
कृपया	ADV O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

उमा	PROPN B-Person
से	ADP  O
उरमा	PROPN  B-Loc
से	ADP  O
जशपुर	PROPN B-Loc
तक	ADP  O
बुक	NOUN  O
कैब	NOUN  O

मैं	PRON  B-Person
जैसलमेर	PROPN B-Loc
हवाई	PROPN  I-Loc
अड्डे	PROPN I-Loc
पर	ADP  O
जाना	VERB O
चाहूंगा	VERB  O

मैं	PRON  B-Person
परिहार	NOUN B-Loc
जाना	VERB O
चाहूंगा	VERB  O

क्या	PRON O
मैं	PRON  B-Person
घरौंडा	PROPN  B-Loc
से	ADP  O
युस्कवरीज	PROPN B-Loc
समूह	PROPN  I-Loc
तक	ADP  O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
बुक	X O
कर	VERB O
सकता	AUX  O
हूं	AUX O

बिजनौर	PROPN  B-Loc
से	ADP  O
रायचूर	PROPN  I-Loc
तक	ADP  O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
बुक	X O
करें	VERB O

मेरे	PRON B-Person
लिए	ADP O
जैनगर	PROPN B-Loc
को	ADP  O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
व्यवस्थित	ADJ O
करें	VERB O

मार्च	PROPN O
से	ADP  O
बुक	NOUN  O
टैक्सी	NOUN O
मालदा	PROPN B-Loc
से	ADP  O
जामनगर	PROPN  B-Loc
हवाई	PROPN  I-Loc
अड्डे	PROPN I-Loc
तक	ADP  O

लोकपरकाश	NOUN B-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
एक	NUM  O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

कृष्णा	PROPN  B-Person
हलदर	PROPN  I-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
एक	NUM  O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

कालीनडी	PROPN B-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
पुस्तक	NOUN O
कैब	NOUN  O

तुषार	PROPN B-Person
धार	PROPN I-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
कृपया	ADV O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

बीकानेर	PROPN B-Loc
से	ADP  O
उन्नाव	PROPN  B-Loc
तक	ADP  O
राशि	NOUN B-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
पुस्तक	NOUN O
कैब	NOUN  O

मैं	PRON  B-Person
वाराणसी	PROPN B-Loc
हवाई	NOUN I-Loc
अड्डे	PROPN I-Loc
पर	ADP  O
जाना	VERB O
चाहूंगा	VERB  O

मैं	PRON  B-Person
वडोदरा	PROPN  B-Loc
जाना	VERB O
चाहूंगा	VERB  O

क्या	PRON O
मैं	PRON  B-Person
संबलपुर	PROPN B-Loc
से	ADP  O
जेट	PROPN B-Loc
एयरवेज	PROPN  I-Loc
तक	ADP  O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
बुक	X O
कर	VERB O
सकता	AUX  O
हूं	AUX O

तेजपुर	PROPN  B-Loc
से	ADP  O
मोतिहारी	PROPN  B-Loc
तक	ADP  O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
बुक	X O
करें	VERB O

ऋषिकेश	PROPN  B-Loc
के	ADP  O
लिए	ADP O
मेरे	PRON O
लिए	ADP O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
व्यवस्थित	ADJ O
करें	VERB O

बुक	NOUN  O
टैक्सी	NOUN O
से	ADP  O
दिसम्बर	PROPN O
सेहाट	PROPN B-Loc
से	ADP  O
कुल्लू	PROPN  B-Loc
एयरपोर्ट	PROPN  I-Loc
तक	ADP  O

Chatrica	PROPN  B-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
एक	NUM  O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

इंदिरा	PROPN  B-Person
थापर	PROPN  I-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
एक	NUM  O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

मीना	PROPN  B-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
पुस्तक	NOUN O
कैब	NOUN  O

तीर्थ	NOUN  B-Person
खोंडकर	VERB I-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
कृपया	ADV O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

बुक	PROPN O
कैब	PROPN O
फॉर	PROPN O
एर	PROPN  O
से	ADP  O
भड़ौच	PROPN B-Loc
से	ADP  O
जशपुर	PROPN B-Loc
तक	ADP  O

मैं	PRON  B-Person
छत्रपति	PROPN B-Loc
जाना	VERB O
चाहता	VERB  O
हूं	AUX O
महाराज	PROPN  B-Loc
शिवाजी	PROPN  I-Loc
अंतरराष्ट्रीय	PROPN I-Loc
हवाई	PROPN  I-Loc
अड्डे	PROPN I-Loc

मैं	PRON  B-Person
रायबरेली	PROPN  B-Loc
जाना	VERB O
चाहूंगा	VERB  O

क्या	PRON O
मैं	PRON  B-Person
रायबरेली	PROPN  B-Loc
से	ADP  O
हीरो	NOUN B-Loc
होंडा	PROPN I-Loc
तक	ADP  O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
बुक	X O
कर	VERB O
सकता	AUX  O
हूं	AUX O

हनम	PROPN B-Loc
सेडा	NOUN I-Loc
से	ADP  O
कैरा	PROPN  B-Loc
तक	ADP  O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
बुक	X O
करें	VERB O

मेरे	PRON B-Person
लिए	ADP O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
व्यवस्थित	ADJ O
करने	VERB O
के	ADP  O
लिए	ADP O
अराकोणम	PROPN B-Loc

बुकर	PROPN  O
टैक्सी	PROPN  O
पर	ADP  O
वीरवार	PROPN  O
से	ADP  O
हुबली	PROPN B-Loc
से	ADP  O
बिलासपुर	PROPN  B-Loc
एयरपोर्ट	NOUN I-Loc
तक	ADP  O

भाग्यलक्ष्मी	NOUN B-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
एक	NUM  O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

चंद्रा	PROPN  B-Person
पतंग	NOUN I-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
एक	NUM  O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

रवि	PROPN B-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
पुस्तक	NOUN O
कैब	NOUN  O

पूजा	NOUN B-Person
तिरुमूलप	NOUN I-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
कृपया	ADV O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

बुक	PROPN O
कैब	PROPN O
फॉर	PROPN O
कल्पिता	PROPN B-Person
से	ADP  O
जांगीपुर	PROPN  B-Loc
से	ADP  O
देवरिया	PROPN B-Loc
तक	ADP  O

मैं	PRON  B-Person
छत्रपति	PROPN B-Loc
जाना	VERB O
चाहता	VERB  O
हूं	AUX O
महाराज	PROPN  B-Loc
शिवाजी	PROPN  I-Loc
अंतरराष्ट्रीय	PROPN I-Loc
हवाई	PROPN  I-Loc
अड्डे	PROPN I-Loc

मैं	PRON  B-Person
होशियारपुर	PROPN  B-Loc
जाना	VERB O
चाहूंगा	VERB  O

क्या	PRON O
मैं	PRON  B-Person
तेनाली	PROPN  B-Loc
से	ADP  O
हीरो	NOUN B-Loc
होंडा	PROPN I-Loc
तक	ADP  O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
बुक	X O
कर	VERB O
सकता	AUX  O
हूं	AUX O

डेहरी	PROPN B-Loc
से	ADP  O
सुतालानगंज	PROPN  B-Loc
तक	ADP  O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
बुक	X O
करें	VERB O

बहराईच	PROPN  B-Loc
के	ADP  O
लिए	ADP O
मेरे	PRON B-Person
लिए	ADP O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
व्यवस्थित	ADJ O
करें	VERB O

बुक	NOUN  O
टैक्सी	NOUN O
से	ADP  O
रविवार	PROPN  O
से	ADP  O
लेकर	VERB O
जबलपुर	PROPN  B-Loc
हवाई	PROPN  I-Loc
अड्डे	PROPN I-Loc
तक	ADP  O

नेदा	NOUN B-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
एक	NUM  O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

सत्यवती	PROPN B-Person
खन्ना	PROPN I-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
एक	NUM  O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

दिवाकर	PROPN  B-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
पुस्तक	NOUN O
कैब	NOUN  O

कृपया	ADV O
ऋषभ	PROPN B-Person
हरी	PROPN I-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

कोलार	PROPN B-Loc
से	ADP  O
जसीडीह	PROPN  B-Loc
तक	ADP  O
नम्रता	NOUN B-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
पुस्तक	NOUN O
कैब	NOUN  O

मैं	PRON  B-Person
तिरुपति	PROPN B-Loc
हवाई	PROPN  I-Loc
अड्डे	PROPN I-Loc
पर	ADP  O
जाना	VERB O
चाहूंगा	VERB  O

मैं	PRON  B-Person
इटावा	PROPN B-Loc
जाना	VERB O
चाहूंगा	VERB  O

क्या	PRON O
मैं	PRON  B-Person
बगहा	PROPN  B-Loc
से	ADP  O
भारती	PROPN B-Loc
इंटरप्राइजेज	PROPN  I-Loc
तक	ADP  O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
बुक	X O
कर	VERB O
सकता	AUX  O
हूं	AUX O

मुम्बई	PROPN  B-Loc
से	ADP  O
पोरबंदर	PROPN B-Loc
तक	ADP  O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
बुक	X O
करें	VERB O

गुड़गांव	PROPN  B-Loc
के	ADP  O
लिए	ADP O
मेरे	PRON B-Person
लिए	ADP O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
व्यवस्थित	ADJ O
करें	VERB O

बुधवार	PROPN  O
को	ADP  O
बुक	NOUN  O
टैक्सी	NOUN O
से	ADP  O
मैगो	PROPN  B-Loc
से	ADP  O
श्रीनगर	PROPN B-Loc
हवाई	PROPN  I-Loc
अड्डे	PROPN I-Loc
तक	ADP  O

पल्लवी	PROPN  B-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
एक	NUM  O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

रंजन	PROPN  B-Person
दश	NOUN I-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
एक	NUM  O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

हर्षिनी	NOUN  B-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
पुस्तक	NOUN O
कैब	NOUN  O

कामिनी	PROPN  B-Person
जंपना	PROPN I-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
कृपया	ADV O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

किताब	NOUN  O
कैब	NOUN  O
के	ADP  O
लिए	ADP O
उष्मा	NOUN  B-Loc
से	ADP  O
हरदोई	PROPN B-Loc
से	ADP  O
सासाराम	PROPN B-Loc
तक	ADP  O

मैं	PRON  B-Person
वाराणसी	PROPN B-Loc
हवाई	NOUN I-Loc
अड्डे	PROPN I-Loc
पर	ADP  O
जाना	VERB O
चाहूंगा	VERB  O

मैं	PRON  B-Person
जयनगर	PROPN B-Loc
जाना	VERB O
चाहूंगा	VERB  O

क्या	PRON O
मैं	PRON  B-Person
बहरीईच	PROPN  B-Loc
से	ADP  O
वीडियोकॉन	PROPN B-Loc
तक	ADP  O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
बुक	X O
कर	VERB O
सकता	AUX  O
हूं	AUX O

राजमहल	NOUN B-Loc
से	ADP  O
मछलीपट्टनम	PROPN  B-Loc
तक	ADP  O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
बुक	X O
करें	VERB O

आगरा	PROPN  B-Loc
के	ADP  O
लिए	ADP O
मेरे	PRON O
लिए	ADP O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
व्यवस्थित	ADJ O
करें	VERB O

बोधगया	PROPN  B-Loc
से	ADP  O
राजमुंदरी	PROPN B-Loc
एयरपोर्ट	NOUN I-Loc
तक	ADP  O
शनिचर	NOUN  O
पर	ADP  O
पुस्तक	NOUN O
टैक्सी	NOUN O

सुकुमार	PROPN B-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
एक	NUM  O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

वत्सल	PROPN B-Person
सिंह	PROPN  I-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
एक	NUM  O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

करुका	NOUN  B-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
पुस्तक	NOUN O
कैब	NOUN  O

मधुलिका	PROPN B-Person
द्विवेदी	PROPN  I-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
कृपया	ADV O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

जम्मगीपुर	PROPN B-Loc
से	ADP  O
तेनाली	PROPN  B-Loc
तक	ADP  O
यशोधरा	PROPN  B-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
पुस्तक	NOUN O
कैब	NOUN  O

मैं	PRON  B-Person
राष्ट्रीय	PROPN B-Loc
हवाई	PROPN  I-Loc
अड्डे	PROPN I-Loc
पर	ADP  O
जाना	VERB O
चाहूंगा	VERB  O

मैं	PRON  B-Person
मेरथ	PROPN  B-Loc
जाना	VERB O
चाहूंगा	VERB  O

क्या	PRON O
मैं	PRON  B-Person
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
बुक	X O
कर	VERB O
सकता	AUX  O
हूं	AUX O
अगरतला	PROPN  B-Loc
से	ADP  O
नेशनल	PROPN B-Loc
थर्मल	PROPN I-Loc
पावर	PROPN  I-Loc
निगम	PROPN  I-Loc
एनटीपीसी	PROPN  B-Loc

ईटानगर	PROPN  B-Loc
से	ADP  O
अररिया	PROPN  B-Loc
तक	ADP  O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
बुक	X O
करें	VERB O

मेरे	PRON B-Person
लिए	ADP O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
आयोजित	ADJ  O
करें	VERB O
सरायकेला	PROPN  B-Loc
खरसांवां	PROPN  I-Loc

शनिवार	PROPN  O
को	ADP  O
बुक	NOUN  O
टैक्सी	NOUN O
आपकुर	PROPN B-Loc
से	ADP  O
बिरसा	PROPN B-Loc
मुंडा	PROPN I-Loc
हवाई	NOUN I-Loc
अड्डे	PROPN I-Loc
तक	ADP  O

कृति	NOUN O
के	ADP  O
लिए	ADP O
एक	NUM  O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

अभिए	PRON B-Person
चंदावरकर	VERB I-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
एक	NUM  O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

वैशाली	PROPN  B-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
पुस्तक	NOUN O
कैब	NOUN  O

संदीप	PROPN B-Person
वानगपंडु	PROPN  I-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
कृपया	ADV O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

पुस्तक	NOUN O
कैब	PROPN O
फॉर	PROPN O
सृमोंटिनी	PROPN B-Loc
से	ADP  O
देवास	PROPN B-Loc
से	ADP  O
मधुबनी	PROPN  B-Loc
तक	ADP  O

मैं	PRON  O
चंडीगढ़	PROPN B-Loc
हवाई	NOUN I-Loc
अड्डे	PROPN I-Loc
पर	ADP  O
जाना	VERB O
चाहूंगा	VERB  O

मैं	PRON  B-Person
जूनागढ़	PROPN B-Loc
जाना	VERB O
चाहूंगा	VERB  O

क्या	PRON O
मैं	PRON  B-Person
जोधपुर	PROPN  B-Loc
से	ADP  O
लार्सन	PROPN  B-Loc
ऐंड	PROPN I-Loc
टुब्रो	PROPN  I-Loc
तक	ADP  O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
बुक	X O
कर	VERB O
सकता	AUX  O
हूं	AUX O

घाटशिला	PROPN B-Loc
से	ADP  O
नंददेड़	PROPN B-Loc
तक	ADP  O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
बुक	X O
करें	VERB O

मेरे	PRON B-Person
लिए	ADP O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
व्यवस्थित	ADJ O
करने	VERB O
के	ADP  O
लिए	ADP O
बिहिया	VERB O

पुस्तक	NOUN O
टैक्सी	NOUN O
पर	ADP  O
वीरवार	PROPN  O
से	ADP  O
पतरातू	NOUN B-Loc
से	ADP  O
लेकरननगर	PROPN  B-Loc
हवाई	NOUN I-Loc
अड्डे	NOUN  I-Loc
तक	ADP  O

विष्णु	PROPN  B-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
एक	NUM  O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

संचीता	NOUN B-Person
संकरमंची	NOUN I-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
एक	NUM  O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

अमोल	PROPN  B-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
पुस्तक	NOUN O
कैब	NOUN  O

कृपया	ADV O
पार्ता	NOUN B-Person
मराज	NOUN I-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

पोर्ट	PROPN B-Loc
ब्लेयर	PROPN  I-Loc
से	ADP  O
भीनमाल	PROPN  B-Loc
तक	ADP  O
सम्राट	NOUN O
के	ADP  O
लिए	ADP O
बुक	X O
कैब	NOUN  O

मैं	PRON  B-Person
राजा	NOUN B-Loc
साँसी	PROPN I-Loc
हवाई	PROPN  I-Loc
अंतरराष्ट्रीय	PROPN I-Loc
हवाई	PROPN  I-Loc
अड्डे	PROPN I-Loc
पर	ADP  O
जाना	VERB O
चाहूंगा	VERB  O

मैं	PRON  B-Person
जगदलपुर	PROPN B-Loc
जाना	VERB O
चाहूंगा	VERB  O

क्या	PRON O
मैं	PRON  B-Person
चक्रधरपुर	PROPN B-Loc
से	ADP  O
जिंदल	PROPN B-Loc
स्टील	PROPN I-Loc
तक	ADP  O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
बुक	X O
कर	VERB O
सकता	AUX  O
हूं	AUX O

भद्राचल	PROPN B-Loc
से	ADP  O
लामडिंग	PROPN B-Loc
तक	ADP  O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
बुक	X O
करें	VERB O

मंदसौर	PROPN B-Loc
के	ADP  O
लिए	ADP O
मेरे	PRON B-Person
लिए	ADP O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
व्यवस्थित	ADJ O
करें	VERB O

शनिवार	PROPN  O
को	ADP  O
सीतापुर	PROPN B-Loc
से	ADP  O
कोयंबतूर	PROPN  B-Loc
एयरपोर्ट	PROPN  I-Loc
तक	ADP  O
बुक	X O
टैक्सी	NOUN O

गुरु	NOUN B-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
एक	NUM  O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

हरिलाल	PROPN  B-Person
मुदरता	NOUN I-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
एक	NUM  O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

रूपिन	NOUN  B-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
पुस्तक	NOUN O
कैब	NOUN  O

विजय	PROPN  B-Person
पलाला	PROPN I-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
कृपया	ADV O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

पुस्तक	NOUN O
कैब	NOUN  O
के	ADP  O
लिए	ADP O
इल	PROPN  O
से	ADP  O
कोल्हापुर	PROPN B-Loc
से	ADP  O
लखीसराय	PROPN B-Loc
तक	ADP  O

मैं	PRON  B-Person
बिरसा	PROPN B-Loc
मुंडा	PROPN I-Loc
हवाई	NOUN I-Loc
अड्डे	NOUN  I-Loc
पर	ADP  O
जाना	VERB O
चाहूंगा	VERB  O

मैं	PRON  B-Person
इंफाल	PROPN B-Loc
जाना	VERB O
चाहूंगा	VERB  O

क्या	PRON O
मैं	PRON  B-Person
प्रदीपेट	PROPN  B-Loc
से	ADP  O
यूनियन	PROPN  B-Loc
बैंक	PROPN  I-Loc
तक	ADP  O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
बुक	X O
कर	VERB O
सकता	AUX  O
हूं	AUX O

चुनार	NOUN  B-Loc
से	ADP  O
करनाल	PROPN B-Loc
तक	ADP  O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
बुक	X O
करें	VERB O

मेरे	PRON B-Person
लिए	ADP O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
व्यवस्थित	ADJ O
करने	VERB O
के	ADP  O
लिए	ADP O
अंबाला	PROPN  B-Loc

शिवगंगा	PROPN B-Loc
से	ADP  O
बिरसा	PROPN B-Loc
मुंडा	PROPN I-Loc
एयरपोर्ट	NOUN I-Loc
तक	ADP  O
शनिचर	NOUN  O
पर	ADP  O
पुस्तक	NOUN O
टैक्सी	NOUN O

शैलेंद्र	PROPN  B-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
एक	NUM  O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

मनु	PROPN B-Person
सेठी	PROPN  I-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
एक	NUM  O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

हिमानी	PROPN  B-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
पुस्तक	NOUN O
कैब	NOUN  O

एक्चूमति	NOUN B-Person
बपत	NOUN  I-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
कृपया	ADV O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

filalaur	PROPN  B-Loc
से	ADP  O
पटियाला	PROPN B-Loc
तक	ADP  O
निर्मल	PROPN  B-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
पुस्तक	NOUN O
कैब	NOUN  O

मैं	PRON  B-Person
कानपुर	PROPN  B-Loc
हवाई	PROPN  I-Loc
अड्डे	PROPN I-Loc
पर	ADP  O
जाना	VERB O
चाहूंगा	VERB  O

मैं	PRON  B-Person
हापुड़	PROPN  B-Loc
जाना	VERB O
चाहूंगा	VERB  O

क्या	PRON O
मैं	PRON  B-Person
चक्रधरपुर	PROPN B-Loc
से	ADP  O
अपोलो	PROPN B-Loc
अस्पताल	PROPN I-Loc
तक	ADP  O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
बुक	X O
कर	VERB O
सकता	AUX  O
हूं	AUX O

राजकोट	PROPN  B-Loc
से	ADP  O
घोड़ीघर	NOUN  B-Loc
तक	ADP  O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
बुक	X O
करें	VERB O

आदिलाबाद	PROPN  B-Loc
के	ADP  O
लिए	ADP O
मेरे	PRON B-Person
लिए	ADP O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
व्यवस्थित	ADJ O
करें	VERB O

शुक्रवार	PROPN  O
को	ADP  O
बुकका	VERB  O
टैक्सी	NOUN O
से	ADP  O
कालका	PROPN B-Loc
से	ADP  O
बिलासपुर	PROPN  B-Loc
हवाई	PROPN  I-Loc
अड्डे	PROPN I-Loc
तक	ADP  O

विक्रमेंडरा	NOUN  B-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
एक	NUM  O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

जानु	PROPN  B-Person
लाला	PROPN  I-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
एक	NUM  O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

मणिशंकर	PROPN B-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
पुस्तक	NOUN O
कैब	NOUN  O

शैला	PROPN  B-Person
मल्होत्रा	PROPN I-Person
​​के	PRON O
लिए	ADP O
कृपया	ADV O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

जोगबनी	PROPN  B-Loc
से	ADP  O
इंडिपेट	NOUN  B-Loc
तक	ADP  O
भूमि	NOUN B-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
पुस्तक	NOUN O
कैब	NOUN  O

मैं	PRON  B-Person
गगगल	PROPN  B-Loc
हवाई	PROPN  I-Loc
अड्डे	PROPN I-Loc
पर	ADP  O
जाना	VERB O
चाहूंगा	VERB  O

मैं	PRON  B-Person
दिसपुर	PROPN  B-Loc
जाना	VERB O
चाहूंगा	VERB  O

क्या	PRON O
मैं	PRON  B-Person
शोलापुर	PROPN B-Loc
से	ADP  O
अदानी	PROPN B-Loc
समूह	PROPN  I-Loc
तक	ADP    O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
बुक	X O
कर	VERB O
सकता	AUX  O
हूं	AUX O

बरौनी	PROPN B-Loc
से	ADP  O
इटावा	PROPN B-Loc
तक	ADP  O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
बुक	X O
करें	VERB O

हाफ	NOUN  B-Person
लांग	NOUN I-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
मेरे	PRON O
लिए	ADP O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
व्यवस्थित	ADJ O
करें	VERB O

अक्टूबर	PROPN O
से	ADP  O
बुक	NOUN  O
टैक्सी	NOUN O
लोहरदग्गा	PROPN B-Loc
से	ADP  O
जम्मू	PROPN B-Loc
हवाई	PROPN  I-Loc
अड्डे	PROPN I-Loc
तक	ADP  O

प्रेमल	NOUN B-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
एक	NUM  O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

सुदेवी	PROPN  B-Person
डी'कोस्टा	NOUN  I-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
एक	NUM  O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

उर्मिला	PROPN B-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
पुस्तक	NOUN O
कैब	NOUN  O

शशांक	PROPN B-Person
भार्गवा	PROPN I-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
कृपया	ADV O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

चित्तौड़गढ़	PROPN B-Loc
से	ADP  O
कुरुक्षेत्र	PROPN B-Loc
तक	ADP  O
स्वागत	NOUN B-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
पुस्तक	NOUN O
कैब	NOUN  O

मैं	PRON  B-Person
अन्ना	PROPN B-Loc
अंतरराष्ट्रीय	PROPN I-Loc
हवाई	PROPN  I-Loc
अड्डे	PROPN I-Loc
पर	ADP  O
जाना	VERB O
चाहूंगा	VERB  O

मैं	PRON  B-Person
झरिया	PROPN B-Loc
जाना	VERB O
चाहूंगा	VERB  O

क्या	PRON O
मैं	PRON  B-Person
गुड़गांव	PROPN  B-Loc
से	ADP  O
हीरो	NOUN B-Loc
होंडा	PROPN I-Loc
तक	ADP  O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
बुक	X O
कर	VERB O
सकता	AUX  O
हूं	AUX O

रेवाड़ी	PROPN B-Loc
से	ADP  O
किर्ति	PROPN  B-Loc
बिगहा	PROPN I-Loc
तक	ADP  O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
बुक	X O
करें	VERB O

मेरे	PRON B-Person
लिए	ADP O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
व्यवस्थित	ADJ O
करें	VERB O

मई	PROPN  O
से	ADP  O
बाल्टी	NOUN O
टैक्सी	NOUN O
से	ADP  O
बारामती	PROPN B-Loc
से	ADP  O
कालिकट	PROPN  B-Loc
एयरपोर्ट	NOUN I-Loc
तक	ADP  O

मेघा	PROPN  B-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
एक	NUM  O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

शिवानी	PROPN  B-Person
बोबल	PROPN  I-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
एक	NUM  O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

मंजरी	PROPN B-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
पुस्तक	NOUN O
कैब	NOUN  O

सुदेशना	PROPN B-Person
बिजनिया	NOUN  I-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
कृपया	ADV O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

जौनपुर	PROPN  B-Loc
से	ADP  O
सिरसा	PROPN B-Loc
तक	ADP  O
मालती	PROPN B-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
पुस्तक	NOUN O
कैब	NOUN  O

मैं	PRON  B-Person
जामनगर	PROPN  B-Loc
हवाई	PROPN  I-Loc
अड्डे	PROPN I-Loc
पर	ADP  O
जाना	VERB O
चाहूंगा	VERB  O

मैं	PRON  B-Person
बाँका	VERB  B-Loc
जाना	AUX  O
चाहूंगा	ADV O

क्या	PRON O
मैं	PRON  B-Person
कानपुर	PROPN  B-Loc
से	ADP  O
पत्नी	NOUN  B-Loc
कंप्यूटर्स	NOUN I-Loc
तक	ADP  O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
बुक	X O
कर	VERB O
सकता	AUX  O
हूं	AUX O

मुर्शिदाबाद	PROPN B-Loc
से	ADP  O
राजपुर	PROPN  B-Loc
तक	ADP  O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
बुक	X O
करें	VERB O

मेरे	PRON B-Person
लिए	ADP O
वारंगल	PROPN  B-Loc
में	ADP O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
व्यवस्थित	ADJ O
करें	VERB O

जुलाई	PROPN O
से	ADP  O
बुक	NOUN  O
टैक्सी	NOUN O
आरा	PROPN B-Loc
से	ADP  O
तेजू	PROPN  B-Loc
हवाई	PROPN  I-Loc
अड्डे	PROPN I-Loc
तक	ADP  O

कबीन	NOUN B-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
एक	NUM  O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

कमालिका	NOUN  B-Person
लखानी	PROPN I-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
एक	NUM  O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

कामदेव	PROPN  B-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
पुस्तक	NOUN O
कैब	NOUN  O

कैलाश	PROPN B-Person
घोष	PROPN I-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
कृपया	ADV O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

पबवी	PROPN  B-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
अमरोहा	PROPN  B-Loc
से	ADP  O
गोरखपुर	PROPN B-Loc
तक	ADP  O
पुस्तक	NOUN O
कैब	NOUN  O

मैं	PRON  B-Person
ग्वालियर	PROPN  B-Loc
एयरपोर्ट	PROPN  I-Loc
पर	ADP  O
जाना	VERB O
चाहूंगा	VERB  O

मैं	PRON  B-Person
बारामती	PROPN B-Loc
जाना	VERB O
चाहूंगा	VERB  O

क्या	PRON O
मैं	PRON  B-Person
महाराजगंज	PROPN B-Loc
से	ADP  O
इफको	PROPN  B-Loc
तक	ADP  O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
बुक	X O
कर	VERB O
सकता	AUX  O
हूं	AUX O

अमलापुरम	PROPN  B-Loc
से	ADP  O
बारीपदा	PROPN B-Loc
तक	ADP  O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
बुक	X O
करें	VERB O

मेरे	PRON B-Person
लिए	ADP O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
व्यवस्थित	ADJ O
करने	VERB O
के	ADP  O
लिए	ADP O
जोगबनी	PROPN  O

फरवरी	PROPN O
में	ADP B-Person
बुक	NOUN  O
टैक्सी	NOUN O
से	ADP  O
शिवगंगा	PROPN B-Loc
से	ADP  O
विजयवाड़ा	PROPN B-Loc
हवाई	PROPN  I-Loc
अड्डे	PROPN I-Loc
तक	ADP  O

एकता	NOUN B-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
एक	NUM  O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

गिरिराज	PROPN B-Person
पटवारी	PROPN  I-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
एक	NUM  O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

अनुपमा	PROPN  B-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
पुस्तक	NOUN O
कैब	NOUN  O

कृपया	ADV O
चारबारा	NOUN  B-Person
पुंतांबेकर	VERB I-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

पुस्तक	NOUN O
कैब	NOUN  O
के	ADP  O
लिए	ADP O
देबसरिता	NOUN B-Person
से	ADP  O
चूरू	PROPN  B-Loc
से	ADP  O
ढेंकनाल	PROPN B-Loc
तक	ADP  O

मैं	PRON  B-Person
कानपुर	PROPN  B-Loc
हवाई	PROPN  I-Loc
अड्डे	PROPN I-Loc
पर	ADP  O
जाना	VERB O
चाहूंगा	VERB  O

मैं	PRON  B-Person
बुरहानपुर	PROPN B-Loc
जाना	VERB O
चाहूंगा	VERB  O

क्या	PRON O
मैं	PRON  B-Person
बरौनी	PROPN B-Loc
से	ADP  O
इंडिया	PROPN  B-Loc
पेट्रोलियम	PROPN  I-Loc
तक	ADP  O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
बुक	X O
कर	VERB O
सकता	AUX  O
हूं	AUX O

रुद्रप्रयाग	PROPN B-Loc
से	ADP  O
लखीमपुर-खीरी	PROPN  B-Loc
तक	ADP  O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
बुक	X O
करें	VERB O

अनन्तनाग	NOUN B-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
मेरे	PRON B-Person
लिए	ADP O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
व्यवस्थित	ADJ O
करें	VERB O

जून	PROPN O
से	ADP  O
बुक	NOUN  O
टैक्सी	NOUN O
पंसकुड़ा	PROPN  B-Loc
से	ADP  O
सोनेगाँव	PROPN  B-Loc
हवाई	PROPN  I-Loc
अड्डे	PROPN I-Loc
तक	ADP  O

विश्वजीत	PROPN  B-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
एक	NUM  O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

सोना	PROPN  B-Person
बेदी	PROPN  I-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
एक	NUM  O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

कुंजल	PROPN B-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
पुस्तक	NOUN O
कैब	NOUN  O

कृष्णा	PROPN  B-Person
लब्बे	NOUN  I-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
कृपया	ADV O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

किताब	NOUN  O
कैब	NOUN  O
के	ADP  O
लिए	ADP O
जयंती	NOUN  B-Person
से	ADP  O
मूरी	PROPN  B-Loc
से	ADP  O
राजमपेट	NOUN  B-Loc
तक	ADP  O

मैं	PRON  B-Person
भावनगर	PROPN  B-Loc
हवाई	PROPN  I-Loc
अड्डे	PROPN I-Loc
पर	ADP  O
जाना	VERB O
चाहूंगा	VERB  O

मैं	PRON  B-Person
चास	PROPN B-Loc
जाना	VERB O
चाहूंगा	VERB  O

क्या	PRON O
मैं	PRON  B-Person
अमलापुरम	PROPN  B-Loc
से	ADP  O
बैंक	PROPN  B-Loc
ऑफ	PROPN  I-Loc
बड़ौदा	PROPN  I-Loc
तक	ADP  O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
बुक	X O
कर	VERB O
सकता	AUX  O
हूं	AUX O

पंचकुला	PROPN B-Loc
से	ADP  O
नंददयाल	PROPN B-Loc
तक	ADP  O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
बुक	X O
करें	VERB O

आगरा	PROPN  B-Loc
के	ADP  O
लिए	ADP O
मेरे	PRON O
लिए	ADP O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
व्यवस्थित	ADJ O
करें	VERB O

कपड़वंज	PROPN B-Loc
से	ADP  O
जबलपुर	PROPN  B-Loc
हवाई	PROPN  I-Loc
अड्डे	PROPN I-Loc
तक	ADP  O
जून	PROPN O
में	ADP O
बुक	X O
टैक्सी	NOUN O

केतकी	PROPN B-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
एक	NUM  O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

सम्राट	NOUN B-Person
भामरा	PROPN I-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
एक	NUM  O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

अनंतम	PROPN B-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
पुस्तक	NOUN O
कैब	NOUN  O

प्रहलाद	PROPN B-Person
बोरह	PROPN  I-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
कृपया	ADV O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

पुस्तक	NOUN O
कैब	PROPN O
फॉर	PROPN O
वांमाला	PROPN B-Person
से	ADP  O
मैंगलोर	PROPN B-Loc
से	ADP  O
चक्रधरपुर	PROPN B-Loc
तक	ADP  O

मैं	PRON  B-Person
कोटा	PROPN  B-Loc
हवाई	PROPN  I-Loc
अड्डे	PROPN I-Loc
पर	ADP  O
जाना	VERB O
चाहूंगा	VERB  O

मैं	PRON  B-Person
राजकोट	PROPN  B-Loc
जाना	VERB O
चाहूंगा	VERB  O

क्या	PRON O
मैं	PRON  B-Person
सारनाथ	PROPN  B-Loc
से	ADP  O
गेल	PROPN B-Loc
तक	ADP  O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
बुक	X O
कर	VERB O
सकता	AUX  O
हूं	AUX O

उडुपी	PROPN B-Loc
से	ADP  O
बांसकाठा	PROPN  B-Loc
तक	ADP  O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
बुक	X O
करें	VERB O

मेरे	PRON B-Person
लिए	ADP O
टैक्सी	NOUN O
व्यवस्थित	ADJ O
करने	VERB O
के	ADP  O
लिए	ADP O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
व्यवस्थित	ADJ O
करें	VERB O

नम्बरोंडा	PROPN B-Loc
से	ADP  O
हुबली	PROPN B-Loc
हवाई	PROPN  I-Loc
अड्डे	PROPN I-Loc
तक	ADP  O
दिसम्बर	PROPN O
को	ADP  O
बुक	X O
टैक्सी	NOUN O

अगहनशीनी	NOUN B-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
एक	NUM  O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

हार्दिका	PROPN  B-Person
बैग	NOUN  I-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
एक	NUM  O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

पद्मा	PROPN B-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
पुस्तक	NOUN O
कैब	NOUN  O

राजन	PROPN  B-Person
तोता	PROPN  I-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
कृपया	ADV O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

बुक	NOUN  O
कैब	NOUN  O
के	ADP  O
लिए	ADP O
शत्रुंज	PROPN B-Person
से	ADP  O
बालाघाट	PROPN B-Loc
से	ADP  O
छिंदवाड़ा	PROPN B-Loc
तक	ADP  O

मैं	PRON  B-Person
उमरोई	PROPN B-Loc
हवाई	PROPN  I-Loc
अड्डे	PROPN I-Loc
पर	ADP  O
जाना	VERB O
चाहूंगा	VERB  O

मैं	PRON  B-Person
जादूगोड़ा	PROPN B-Loc
जाना	VERB O
चाहूंगा	VERB  O

क्या	PRON O
मैं	PRON  B-Person
बहरीच	PROPN B-Loc
से	ADP  O
आईसीआईसीआई	PROPN  B-Loc
बैंक	PROPN  I-Loc
तक	ADP  O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
बुक	X O
कर	VERB O
सकता	AUX  O
हूं	AUX O

सारगपो	PROPN  B-Loc
से	ADP  O
हाथरस	PROPN B-Loc
तक	ADP  O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
बुक	X O
करें	VERB O

शिवकाशी	NOUN  B-Loc
के	ADP  O
लिए	ADP O
मेरे	PRON B-Person
लिए	ADP O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
व्यवस्थित	ADJ O
करें	VERB O

शनिवार	PROPN  O
को	ADP  O
बुक	NOUN  O
टैक्सी	NOUN O
से	ADP  O
पूर्वी	ADJ  B-Loc
चंपारण	PROPN  I-Loc
से	ADP  O
सोनारी	PROPN  B-Loc
एयरपोर्ट	PROPN  I-Loc
तक	ADP  O

शाश्वत	NOUN B-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
एक	NUM  O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

विक्रांत	PROPN  B-Person
एल	PROPN  I-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
एक	NUM  O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

रूपिन	NOUN  B-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
पुस्तक	NOUN O
कैब	NOUN  O

स्नेहल	PROPN  B-Person
केपर	PROPN  I-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

किताब	NOUN  O
कैब	NOUN  O
के	ADP  O
लिए	ADP O
उत्पल	PROPN B-Person
से	ADP  O
जामाडोबा	PROPN  B-Loc
से	ADP  O
नगरकुरनूल	PROPN I-Loc
तक	ADP  O

मैं	PRON  B-Person
कोटा	PROPN  B-Loc
हवाई	PROPN  I-Loc
अड्डे	PROPN I-Loc
पर	ADP  O
जाना	VERB O
चाहूंगा	VERB  O

मैं	PRON  B-Person
तिरुअनन्तपुरम	PROPN B-Loc
जाना	VERB O
चाहूंगा	VERB  O

क्या	PRON O
मैं	PRON  O
सिरी	PROPN  B-Loc
से	ADP  O
भारत	PROPN  B-Loc
पेट्रोलियम	PROPN  I-Loc
तक	ADP  O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
बुक	X O
कर	VERB O
सकता	AUX  O
हूं	AUX O

झाज़ा	PROPN B-Loc
से	ADP  O
मंगलदोई	PROPN I-Loc
तक	ADP  O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
बुक	X O
करें	VERB O

मेरे	PRON B-Person
लिए	ADP O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
व्यवस्थित	ADJ O
करने	VERB O
के	ADP  O
लिए	ADP O
गासावाँ	NOUN  B-Loc

बुक	NOUN  O
टैक्सी	NOUN O
पर	ADP  O
बृहस्पतिवार	PROPN O
से	ADP  O
तिरुअनन्तपुरम	PROPN B-Loc
से	ADP  O
लेह	PROPN B-Loc
हवाई	PROPN  I-Loc
अड्डे	PROPN I-Loc
तक	ADP  O

कलावती	PROPN  B-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
एक	NUM  O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

अरका	PROPN  B-Person
ठुकराल	PROPN  I-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
एक	NUM  O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

जसराज	PROPN B-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
पुस्तक	NOUN O
कैब	NOUN  O

कृपया	PROPN O
प्रमत	NOUN  B-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

काजल	PROPN  B-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
बेतिया	PROPN  B-Loc
से	ADP  O
मुजफ्फरपुर	PROPN  B-Loc
तक	ADP  O
बुक	X O
करें	VERB O

मैं	PRON  B-Person
शिमला	PROPN B-Loc
हवाई	PROPN  I-Loc
अड्डे	PROPN I-Loc
पर	ADP  O
जाना	VERB O
चाहूंगा	VERB  O

मैं	PRON  B-Person
राजमपेट	PROPN B-Loc
जाना	VERB O
चाहूंगा	VERB  O

क्या	PRON O
मैं	PRON  B-Person
झुमरी	PROPN B-Loc
तिलैया	PROPN  I-Loc
से	ADP  O
भारतीय	PROPN  B-Loc
इस्पात	PROPN  I-Loc
प्राधिकरण	PROPN I-Loc
तक	ADP  O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
बुक	X O
कर	VERB O
सकता	AUX  O
हूं	AUX O

मैथन	NOUN B-Loc
से	ADP  O
हाफलांग	PROPN B-Loc
तक	ADP  O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
बुक	X O
करें	VERB O

मेरे	PRON B-Person
लिए	ADP O
उन्माद	NOUN B-Loc
के	ADP  O
लिए	ADP O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
व्यवस्थित	ADJ O
करें	VERB O

फरवरी	PROPN O
से	ADP  O
सिरी	PROPN  B-Loc
से	ADP  O
चेन्नई	PROPN  B-Loc
तक	ADP  O
बुक	NOUN  O
टैक्सीगा	NOUN O
हवाई	NOUN B-Loc
अड्डे	NOUN  I-Loc

मंजरी	PROPN B-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
एक	NUM  O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

वैशाली	PROPN  B-Person
मजूमदार	PROPN I-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
एक	NUM  O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

मारला	NOUN  B-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
पुस्तक	NOUN O
कैब	NOUN  O

कृपया	ADV O
दक्ष	NOUN B-Person
मल्लादी	NOUN  I-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

बुक	PROPN O
कैब	PROPN O
फॉर	PROPN O
रुक्मिणी	PROPN  B-Person
से	ADP  O
चिक्कोड़ी	NOUN  B-Loc
से	ADP  O
नेल्लोर	PROPN B-Loc
तक	ADP  O

मैं	PRON  B-Person
हासन	PROPN  B-Loc
जाना	VERB O
चाहूंगा	ADV O

क्या	PRON O
मैं	PRON  B-Person
घरौंडा	PROPN  B-Loc
से	ADP  O
लार्सन	PROPN  B-Loc
ऐंड	PROPN I-Loc
टुब्रो	PROPN  I-Loc
तक	ADP  O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
बुक	X O
कर	VERB O
सकता	AUX  O
हूं	AUX O

दौसा	PROPN  B-Loc
से	ADP  O
दुमका	PROPN B-Loc
तक	ADP  O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
बुक	X O
करें	VERB O

झाबुआ	PROPN B-Loc
के	ADP  O
लिए	ADP O
मेरे	PRON B-Person
लिए	ADP O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
व्यवस्थित	ADJ O
करें	VERB O

जुलाई	PROPN O
से	ADP  O
बुक	NOUN  O
टैक्सी	NOUN O
बेतिया	PROPN  B-Loc
से	ADP  O
लेकर	VERB O
अंतरराष्ट्रीय	PROPN B-Loc
हवाई	NOUN I-Loc
अड्डे	NOUN  I-Loc
तक	ADP  O

सृनीवास	PROPN B-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
एक	NUM  O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

ऋषभ	PROPN B-Person
रद्दीर	PROPN  I-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
एक	NUM  O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

विद्याधर	PROPN  B-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
पुस्तक	NOUN O
कैब	NOUN  O

अमृता	PROPN B-Person
गायों	NOUN  I-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
कृपया	ADV O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

श्वेतंग	PROPN B-Person
से	ADP  O
देवघर	PROPN B-Loc
से	ADP  O
पुलवामा	PROPN B-Loc
तक	ADP  O
बुक	NOUN  O
कैब	NOUN  O

मैं	PRON  B-Person
ग्वालियर	PROPN  B-Loc
एयरपोर्ट	PROPN  I-Loc
पर	ADP  O
जाना	VERB O
चाहूंगा	VERB  O

मैं	PRON  B-Person
झांझारपुर	PROPN B-Loc
जाना	VERB O
चाहूंगा	VERB  O

क्या	PRON O
मैं	PRON  B-Person
कालीबोर	PROPN B-Loc
से	ADP  O
एनआईआईटी	PROPN  B-Loc
तक	ADP  O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
बुक	X O
कर	VERB O
सकता	AUX  O
हूं	AUX O

गुवाहाटी	PROPN  B-Loc
से	ADP  O
सिरसा	PROPN B-Loc
तक	ADP  O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
बुक	X O
करें	VERB O

मेरे	PRON B-Person
लिए	ADP O
सोनपुर	PROPN  B-Loc
में	ADP O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
व्यवस्थित	ADJ O
करें	VERB O

अक्टूबर	PROPN O
से	ADP  O
थाणे	NOUN B-Loc
से	ADP  O
इंदिरा	PROPN  B-Loc
गाँधी	PROPN I-Loc
अंतरराष्ट्रीय	PROPN I-Loc
हवाई	PROPN  I-Loc
अड्डे	PROPN I-Loc
पर	ADP  O
बुक	NOUN  O
टैक्सी	NOUN O

शैलेश	PROPN B-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
एक	NUM  O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

गिटिका	PROPN  B-Person
चिया	PROPN  I-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
एक	NUM  O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

पल्लवी	PROPN  B-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
पुस्तक	NOUN O
कैब	NOUN  O

रंजीत	PROPN B-Person
पालीवाल	PROPN I-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
कृपया	ADV O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

निकुंज	PROPN  B-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
निकरंज	NOUN B-Loc
तक	ADP  O
बुक	NOUN  O
कैब	NOUN  O
से	ADP  O
ग्रेटर	PROPN  B-Loc
नोएडा	PROPN I-Loc

मैं	PRON  B-Person
बीजू	PROPN  B-Loc
पटनायक	PROPN  I-Loc
हवाई	PROPN  I-Loc
अड्डे	PROPN I-Loc
पर	ADP  O
जाना	VERB O
चाहूंगा	VERB  O

मैं	PRON  B-Person
दिसपुर	PROPN  B-Loc
जाना	VERB O
चाहूंगा	VERB  O

क्या	PRON O
मैं	PRON  B-Person
धनबाद	PROPN B-Loc
से	ADP  O
नेवेली	PROPN  B-Loc
लिग्नाइट	PROPN  I-Loc
निगम	PROPN  I-Loc
तक	ADP  O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
बुक	X O
कर	VERB O
सकता	AUX  O
हूं	AUX O

मथुरा	PROPN B-Loc
से	ADP  O
अनन्तनाग	PROPN  I-Loc
तक	ADP  O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
बुक	X O
करें	VERB O

मेरे	PRON B-Person
लिए	ADP O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
व्यवस्थित	ADJ O
करें	VERB O
श्रीकाकुलम	PROPN  B-Loc

अप्रैल	PROPN  O
से	ADP  O
बुक	NOUN  O
टैक्सी	NOUN O
तिरुनावेली	PROPN  B-Loc
से	ADP  O
ग्वालियर	PROPN  B-Loc
एयरपोर्ट	PROPN  I-Loc

निरुपमा	PROPN B-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
एक	NUM  O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

धैन्स	PROPN B-Person
कलीता	NOUN  I-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
एक	NUM  O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

सुरबी	PROPN B-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
पुस्तक	NOUN O
कैब	NOUN  O

कृपया	ADV O
रमन	PROPN B-Person
दक्षिणी	PROPN I-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

बुक	NOUN  O
कैब	NOUN  O
के	ADP  O
लिए	ADP O
आरषि	NOUN B-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
ग्रेटर	PROPN  B-Loc
नोएडा	PROPN I-Loc
से	ADP  O
घोर्जिडीहा	PROPN  B-Loc

मैं	PRON  B-Person
राजमुंदरी	PROPN B-Loc
हवाई	PROPN  I-Loc
अड्डे	PROPN I-Loc
पर	ADP  O
जाना	VERB O
चाहूंगा	VERB  O

मैं	PRON  B-Person
फुलबनी	PROPN  B-Loc
जाना	VERB O
चाहूंगा	VERB  O

क्या	PRON O
मैं	PRON  B-Person
राजमुंदरी	PROPN B-Loc
से	ADP  O
एयर	PROPN B-Loc
सहारा	PROPN I-Loc
तक	ADP  O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
बुक	X O
कर	VERB O
सकता	AUX  O
हूं	AUX O

मदुरै	PROPN B-Loc
से	ADP  O
लोहरदग्गा	PROPN B-Loc
तक	ADP  O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
बुक	X O
करें	VERB O

मेरे	PRON B-Person
लिए	ADP O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
व्यवस्थित	ADJ O
करने	VERB O
के	ADP  O
लिए	ADP O

अप्रैल	PROPN  O
से	ADP  O
बुक	NOUN  O
टैक्सी	NOUN O
कुल्लू	PROPN  B-Loc
से	ADP  O
लोकप्रिय	ADJ  B-Loc
गोपीनाथ	PROPN I-Loc
बारदोई	PROPN  I-Loc
अंतरराष्ट्रीय	PROPN I-Loc
हवाई	PROPN  I-Loc
अड्डे	PROPN I-Loc

हर्षद	PROPN B-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
एक	NUM  O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

जानु	PROPN  B-Person
सपरू	PROPN  I-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
एक	NUM  O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

शार्दुल	PROPN B-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
पुस्तक	NOUN O
कैब	NOUN  O

रूपेश	PROPN B-Person
मंगत	PROPN  I-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

चंदिल	PROPN B-Loc
से	ADP  O
विवाह	NOUN  B-Loc
तक	ADP  O
नीति	NOUN B-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
पुस्तक	NOUN O
कैब	NOUN  O

मैं	PRON  B-Person
हुबली	PROPN B-Loc
हवाई	NOUN I-Loc
अड्डे	PROPN I-Loc
पर	ADP  O
जाना	VERB O
चाहूंगा	VERB  O

मैं	PRON  B-Person
पानीपत	PROPN  B-Loc
जाना	VERB O
चाहूंगा	VERB  O

क्या	PRON O
मैं	PRON  B-Person
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
बुक	X O
कर	VERB O
सकता	AUX  O
हूं	AUX O
झुमरी	PROPN B-Loc
तिलैया	PROPN  I-Loc
से	ADP  O
रिलायंस	PROPN B-Loc
इंडस्ट्रीज	PROPN  I-Loc

सिवनी	PROPN B-Loc
से	ADP  O
चिकबलपुर	PROPN  B-Loc
तक	ADP  O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
बुक	X O
करें	VERB O

मेरे	PRON B-Person
लिए	ADP O
सिलचर	PROPN B-Loc
के	ADP  O
लिए	ADP O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
व्यवस्थित	ADJ O
करें	VERB O

सितंबर	PROPN  O
को	ADP  O
चामराजनगर	PROPN B-Loc
से	ADP  O
बेलगाँव	PROPN B-Loc
एयरपोर्ट	PROPN  I-Loc
तक	ADP  O
बुक	X O
टैक्सी	NOUN O

तापस	PROPN  B-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
एक	NUM  O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

धर्मेन्डरा	PROPN  B-Person
भाटिया	PROPN  I-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
एक	NUM  O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

परीकेट	NOUN B-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
पुस्तक	NOUN O
कैब	NOUN  O

अनंत	PROPN  B-Person
परदेशी	PROPN  I-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

बुक	NOUN  O
कैब	NOUN  O
के	ADP  O
लिए	ADP O
ममता	PROPN  B-Person
से	ADP  O
कोलार	PROPN B-Loc
से	ADP  O
कुल्लू	PROPN  B-Loc
तक	ADP  O

मैं	PRON  B-Person
राजीव	PROPN B-Loc
गाँधी	PROPN I-Loc
अंतरराष्ट्रीय	PROPN I-Loc
हवाई	PROPN  I-Loc
अड्डे	PROPN I-Loc
पर	ADP  O
जाना	VERB O
चाहूंगा	VERB  O

मैं	PRON  B-Person
पटियाला	PROPN B-Loc
जाना	VERB O
चाहूंगा	VERB  O

क्या	PRON O
मैं	PRON  B-Person
गढ़वा	PROPN B-Loc
से	ADP  O
हिंदुस्तान	PROPN  B-Loc
पेट्रोलियम	PROPN  I-Loc
तक	ADP  O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
बुक	X O
कर	VERB O
सकता	AUX  O
हूं	AUX O

उधमपुर	PROPN  B-Loc
से	ADP  O
दुमका	PROPN B-Loc
तक	ADP  O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
बुक	X O
करें	VERB O

मेरे	PRON B-Person
लिए	ADP O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
व्यवस्थित	ADJ O
करने	VERB O
के	ADP  O
लिए	ADP O
डाल्टेनगंज	PROPN  B-Loc

बुकर	PROPN  O
टैक्सी	PROPN  O
से	ADP  O
दिसंबर	PROPN  O
तक	ADP  O
बोकारो	PROPN  B-Loc
से	ADP  O
जम्मू	PROPN B-Loc
हवाई	PROPN  I-Loc
अड्डे	PROPN I-Loc
तक	ADP  O

तारा	PROPN  B-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
एक	NUM  O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

दिव्या	PROPN  B-Person
नदवी	PROPN  I-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
एक	NUM  O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

तारा	PROPN  B-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
किताब	NOUN  O
कैब	NOUN  O

हर्षवर्धन	PROPN B-Person
दावे	NOUN I-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
कृपया	ADV O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

पुस्तक	NOUN O
कैब	NOUN  O
के	ADP  O
लिए	ADP O
अल्ट	PROPN  O
से	ADP  O
चित्तौगढ़	PROPN B-Loc
से	ADP  O
कोलाबा	PROPN  B-Loc
तक	ADP  O

मैं	PRON  B-Person
उमरोई	PROPN B-Loc
हवाई	PROPN  I-Loc
अड्डे	PROPN I-Loc
पर	ADP  O
जाना	VERB O
चाहूंगा	VERB  O

मैं	PRON  B-Person
आगरा	PROPN  B-Loc
जाना	VERB O
चाहूंगा	VERB  O

क्या	PRON O
मैं	PRON  B-Person
भावनगर	PROPN  B-Loc
से	ADP  O
टाटा	PROPN  B-Loc
समूह	PROPN  I-Loc
तक	ADP  O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
बुक	X O
कर	VERB O
सकता	AUX  O
हूं	AUX O

दुमका	PROPN B-Loc
से	ADP  O
मधुबनी	PROPN  B-Loc
तक	ADP  O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
बुक	X O
करें	VERB O

नलगोंडा	PROPN B-Loc
के	ADP  O
लिए	ADP O
मेरे	PRON B-Person
लिए	ADP O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
व्यवस्थित	ADJ O
करें	VERB O

अक्टूबर	PROPN O
से	ADP  O
बुक	NOUN  O
टैक्सी	NOUN O
डिंडीगुल	PROPN  B-Loc
से	ADP  O
मंगलोर	PROPN  B-Loc
एयरपोर्ट	PROPN  I-Loc
तक	ADP  O

चंद्रक	PROPN  B-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
एक	NUM  O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

अभिजीत	PROPN  B-Person
कलिता	PROPN I-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
एक	NUM  O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

भूपेन	PROPN B-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
पुस्तक	NOUN O
कैब	NOUN  O

प्रसन्नना	NOUN  B-Person
वलीपरामबील	PROPN  I-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
कृपया	ADV O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

प्राप्ति	NOUN B-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
पुस्तक	NOUN O
कैब	NOUN  O
विवाह	NOUN  B-Loc
से	ADP  O
मुरादाबाद	PROPN B-Loc
तक	ADP  O

मैं	PRON  B-Person
बिरसा	PROPN B-Loc
मुंडा	PROPN I-Loc
हवाई	NOUN I-Loc
अड्डे	NOUN  I-Loc
पर	ADP  O
जाना	VERB O
चाहूंगा	VERB  O

मैं	PRON  B-Person
हिंदौन	PROPN  B-Loc
जाना	VERB O
चाहूंगा	VERB  O

क्या	PRON O
मैं	PRON  B-Person
पंढरपुर	PROPN B-Loc
से	ADP  O
हिंदुस्तान	PROPN  B-Loc
पेट्रोलियम	PROPN  I-Loc
तक	ADP  O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
बुक	X O
कर	VERB O
सकता	AUX  O
हूं	AUX O

सिरोही	PROPN  B-Loc
से	ADP  O
कैरा	PROPN  B-Loc
तक	ADP  O
एक	NUM  O
टैक्सी	NOUN O
बुक	X O
करें	VERB O

शनिचर	NOUN  O
पर	ADP  O
पुस्तक	NOUN O
टैक्सी	NOUN O
से	ADP  O
बोधगया	PROPN  B-Loc
से	ADP  O
भावनगर	PROPN  B-Loc
हवाई	PROPN  I-Loc
अड्डे	PROPN I-Loc
तक	ADP  O

पलस्करा	NOUN  B-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
एक	NUM  O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

महाबाला	PROPN B-Person
सेठी	PROPN  I-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
एक	NUM  O
कैब	NOUN  O
बुक	X O
करें	VERB O

प्रतिगया	NOUN B-Person
के	ADP  O
लिए	ADP O
पुस्तक	NOUN O
कैब	NOUN  O
